經過7仔比佢本黃書封面吸引咗入去

一反轉睇發覺唔係好對路，

黑色暴亂？不該有黃色聲音？
再望一望
大公文匯？姐係大公報囉
對家開始發力

3月23出
出哂文宣叫人唔好買⋯

封面左下角「大公朝

坐左幾耐？

文匯